What is the largest species of bear?
A) Polar Bear
B) Grizzly Bear
C) Kodiak Bear
D) Brown Bear
Answer: C) Kodiak Bear

Which animal is known as the "king of the jungle"?
A) Lion
B) Tiger
C) Leopard
D) Cheetah
Answer: A) Lion

What is the fastest land animal?
A) Cheetah
B) Lion
C) Leopard
D) Tiger
Answer: A) Cheetah

What is the largest living species of lizard?
A) Komodo Dragon
B) Gila Monster
C) Green Iguana
D) Monitor Lizard
Answer: A) Komodo Dragon

Which bird is known for its long neck and distinctive call, often associated with African savannas?
A) Ostrich
B) Emu
C) Flamingo
D) Crane
Answer: A) Ostrich

What is the largest species of big cat?
A) Tiger
B) Leopard
C) Lion
D) Siberian Tiger
Answer: A) Tiger

Which animal is known for its ability to change color to blend with its surroundings?
A) Chameleon
B) Octopus
C) Cuttlefish
D) Seahorse
Answer: A) Chameleon

What is the largest species of shark?
A) Whale Shark
B) Great White Shark
C) Hammerhead Shark
D) Tiger Shark
Answer: A) Whale Shark

Which animal has the longest neck of any living creature?
A) Giraffe
B) Elephant
C) Tapir
D) Hippopotamus
Answer: A) Giraffe

What is the fastest bird in the world?
A) Peregrine Falcon
B) Ostrich
C) Swift
D) Spur-winged Goose
Answer: A) Peregrine Falcon
