Who wrote the novel "Pride and Prejudice"?
A) Jane Austen
B) Emily Bronte
C) Charlotte Bronte
D) George Eliot
Answer: A) Jane Austen

Which Shakespearean play features the characters Romeo and Juliet?
A) Romeo and Juliet
B) Hamlet
C) Macbeth
D) King Lear
Answer: A) Romeo and Juliet

Who wrote the novel "1984"?
A) George Orwell
B) Aldous Huxley
C) Ray Bradbury
D) Arthur C. Clarke
Answer: A) George Orwell

In which novel by Charles Dickens does the character Ebenezer Scrooge appear?
A) A Tale of Two Cities
B) David Copperfield
C) Oliver Twist
D) A Christmas Carol
Answer: D) A Christmas Carol

Who wrote the novel "Moby-Dick"?
A) Herman Melville
B) Mark Twain
C) Nathaniel Hawthorne
D) Ralph Waldo Emerson
Answer: A) Herman Melville

Which novel by Harper Lee features the character Atticus Finch?
A) To Kill a Mockingbird
B) The Great Gatsby
C) Catch-22
D) Lord of the Flies
Answer: A) To Kill a Mockingbird

Who wrote the novel "The Catcher in the Rye"?
A) J.D. Salinger
B) F. Scott Fitzgerald
C) Ernest Hemingway
D) John Steinbeck
Answer: A) J.D. Salinger

Which novel by Emily Bronte features the characters Heathcliff and Catherine Earnshaw?
A) Wuthering Heights
B) Jane Eyre
C) Middlemarch
D) Sense and Sensibility
Answer: A) Wuthering Heights

Who wrote the novel "The Grapes of Wrath"?
A) John Steinbeck
B) Ernest Hemingway
C) F. Scott Fitzgerald
D) William Faulkner
Answer: A) John Steinbeck

In which novel by Leo Tolstoy does the character Anna Karenina appear?
A) Anna Karenina
B) War and Peace
C) Crime and Punishment
D) The Brothers Karamazov
Answer: A) Anna Karenina
