Who painted the famous artwork "Starry Night"?
A) Vincent van Gogh
B) Leonardo da Vinci
C) Pablo Picasso
D) Claude Monet
Answer: A) Vincent van Gogh

Which artist created the sculpture "David"?
A) Michelangelo
B) Donatello
C) Bernini
D) Rodin
Answer: A) Michelangelo

"The Persistence of Memory" is a notable painting by:
A) Salvador Dalí
B) Pablo Picasso
C) Claude Monet
D) Georgia O'Keeffe
Answer: A) Salvador Dalí

Who painted the "Mona Lisa"?
A) Leonardo da Vinci
B) Rembrandt
C) Vincent van Gogh
D) Johannes Vermeer
Answer: A) Leonardo da Vinci

The painting "Guernica," depicting the horrors of war, was created by:
A) Pablo Picasso
B) Claude Monet
C) Frida Kahlo
D) Wassily Kandinsky
Answer: A) Pablo Picasso

Which artist is known for his "Campbell's Soup Cans" series?
A) Andy Warhol
B) Jackson Pollock
C) Mark Rothko
D) Roy Lichtenstein
Answer: A) Andy Warhol

The sculpture "The Thinker" was created by:
A) Auguste Rodin
B) Michelangelo
C) Alexander Calder
D) Henry Moore
Answer: A) Auguste Rodin

Who painted "The Scream"?
A) Edvard Munch
B) Gustav Klimt
C) Egon Schiele
D) Wassily Kandinsky
Answer: A) Edvard Munch

The artist known for his geometric compositions and use of primary colors is:
A) Piet Mondrian
B) Salvador Dalí
C) Paul Cézanne
D) Henri Matisse
Answer: A) Piet Mondrian

"Whistler's Mother" is a famous painting by:
A) James McNeill Whistler
B) Thomas Gainsborough
C) John Singer Sargent
D) Winslow Homer
Answer: A) James McNeill Whistler
