Who invented the World Wide Web?

A) Tim Berners-Lee
B) Bill Gates
C) Steve Jobs
D) Mark Zuckerberg
Answer: A

What is the capital city of Australia?

A) Sydney
B) Melbourne
C) Canberra
D) Perth
Answer: C

Which planet is known as the Red Planet?

A) Venus
B) Mars
C) Jupiter
D) Saturn
Answer: B

Who wrote the play "Romeo and Juliet"?

A) William Shakespeare
B) Charles Dickens
C) Jane Austen
D) Leo Tolstoy
Answer: A
What is the longest river in the world?

A) Amazon River
B) Nile River
C) Mississippi River
D) Yangtze River
Answer: B

What is the chemical symbol for gold?

A) Go
B) Au
C) Ag
D) Gd
Answer: B

Who painted the Mona Lisa?

A) Vincent van Gogh
B) Leonardo da Vinci
C) Pablo Picasso
D) Michelangelo
Answer: B

Which country is known as the Land of the Rising Sun?

A) China
B) Japan
C) South Korea
D) Thailand
Answer: B

What year did the Titanic sink?

A) 1912
B) 1920
C) 1930
D) 1905
Answer: A

Who was the first person to step on the moon?

A) Buzz Aldrin
B) Neil Armstrong
C) Yuri Gagarin
D) John Glenn
Answer: B
