1. In what year did World War II end?
A) 1945
B) 1939
C) 1942
D) 1950
Answer: A

2. Who was the first President of the United States?
A) Thomas Jefferson
B) George Washington
C) Abraham Lincoln
D) John Adams
Answer: B

3. Which ancient civilization built the Great Wall of China?
A) Roman Empire
B) Aztecs
C) Egyptians
D) Chinese
Answer: D

4. Who painted the ceiling of the Sistine Chapel?
A) Michelangelo
B) Leonardo da Vinci
C) Raphael
D) Donatello
Answer: A

5. What was the name of the ship that carried the Pilgrims to America in 1620?
A) Mayflower
B) Santa Maria
C) Nina
D) Pinta
Answer: A

6. When did the Berlin Wall fall?
A) 1989
B) 1991
C) 1985
D) 1995
Answer: A

7. Who was the first female Prime Minister of the United Kingdom?
A) Angela Merkel
B) Margaret Thatcher
C) Theresa May
D) Indira Gandhi
Answer: B

8. What year did Christopher Columbus discover America?
A) 1492
B) 1500
C) 1510
D) 1485
Answer: A

9. Who wrote the "I Have a Dream" speech?
A) Martin Luther King Jr.
B) Malcolm X
C) Nelson Mandela
D) Mahatma Gandhi
Answer: A

10. Which war was fought between the North and South regions of the United States?
A) Civil War
B) World War I
C) Revolutionary War
D) War of 1812
Answer: A
