What is the largest organ in the human body?
A) Brain
B) Skin
C) Heart
D) Liver
Answer: B

What is the chemical symbol for water?
A) Wa
B) Wt
C) H2O
D) Hw
Answer: C

Who developed the theory of relativity?
A) Isaac Newton
B) Albert Einstein
C) Galileo Galilei
D) Stephen Hawking
Answer: B

What is the process by which plants make their own food called?
A) Digestion
B) Photosynthesis
C) Respiration
D) Fermentation
Answer: B

What is the largest planet in our solar system?
A) Earth
B) Jupiter
C) Mars
D) Saturn
Answer: B

What type of energy is stored in batteries?
A) Chemical energy
B) Solar energy
C) Nuclear energy
D) Mechanical energy
Answer: A

Who discovered penicillin?
A) Alexander Fleming
B) Louis Pasteur
C) Jonas Salk
D) Marie Curie
Answer: A

What is the hardest natural substance on Earth?
A) Iron
B) Diamond
C) Gold
D) Quartz
Answer: B

What is the study of Earth's atmosphere and weather called?
A) Ecology
B) Meteorology
C) Geology
D) Astronomy
Answer: B

What unit is used to measure electrical resistance?
A) Joule
B) Watt
C) Ohm
D) Volt
Answer: C
